聽過老細/同事講過咩說話會令你即刻知要辭職?

幫屋企人問公司拎salary proof for 申請grant loan, 比個淨係識出糧唔做野嘅老屎忽拖足兩個星期, 日日比人串。最癲係拖到就到限期, 未做都算重走黎問你屋企係咪好窮, 果少少錢都要借錢讀書, 不如叫屋企人出黎做野, 唔好申請啦唔想幫佢搞proof

利申: 唔係當事人, 但聽佢講完都覺得成件事好智障

山竹翌日
交通問題番唔到工
打去用自己Annual Leave請假
經理:下次唔好啦，其他同事差唔多都番哂黎

好撚仆街 比我都會因為佢呢句部署辭職

賤到爆, 最後有無辭?

你好自為之

個經理無啦啦話我同同事相處好差
但我冇同過人鬧交
同事同我有傾計 有時仲整野我食
咁我問返佢到底係發生左咩事
跟住佢話唔會同你講係邊一件事
總之你就係整體對同事都係差啦
心諗你老母都戇鳩鳩
即刻遞左信

做撚死一世經理啦 垃圾八婆

人工雖然唔加得多，但黎緊會有bonus
結果1蚊bonus都無拎到